文宣組都默默付出緊架

頭先行過某街頭見到有兩位義士幫手派單張呼籲聽日行動
第一位因為老母係旁邊同佢講緊野無拎到
之後隔幾步又有另一位派緊

無機會當面講聲「辛苦晒，加油」
係度補返

野餐緊係愈多人愈好
以人數取勝

見過一次文宣組，好後生，日曬雨淋辛苦晒

大家用自己方法貢獻件事啫

辛苦晒

每一個用自己方法去反對送中同喱個仆街政府嘅都係同路人
加油大家

我都做緊文宣
麻煩幫我收去信外國傳媒
信我已打左

[終於有信比大家!] 請廣傳 唔好再比林鄭 黑警 醫管局fake 9外國傳媒，心好累，我連通兩晚頂搵資訊比大家的

辛苦你們了⋯⋯
廢中自感慚愧⋯⋯

文宣組，多謝你地！

感謝文宣組

多謝你哋

push

[突發] 香港男子組合mirror 21/6禮賓府外開演唱會
據消息指早上8:00開始，7:00入場！費用全免！希望大家把握機會見你的偶像一面！

請廣傳！

fact checked

[重新排版] 訓得好冧嘅非理性和理非中產長輩圖

略盡綿力

文宣組
隔離脫歐電影post 有個idea
不如寫下做powerpoint slide 文字video 再up 上youtube ?
廢中成日睇個種

多謝文宣組，知識就是力量。

隔離脫歐電影post 有個idea
不如寫下做powerpoint slide 文字video 再up 上youtube ?
廢中成日好鍾意睇youtube嗰類片
搵連燈仔衝view 推上 youtube trends

我諗到啲idea
例如「（向警察致敬）十個關於香港警察的事實」
中間夾啲真夾啲假，廢中唔會fact check
又或者「（廣傳！）100個立法會議員不會說的秘聞」一開始講泛民啲濕9野，中期開始講建制拎外國護照 唔返工 唔投票 etc
建制衰野個比重唔洗太多，我覺得文宣ppt vidoe 個量重要啲，要等啲廢中睇咗十段片有七段都有提及建制有d 仆街就得，要係佢地腦海埋低種子。